老婆好懶圍爐區

食完外賣唔揼
製造咗嘅垃圾（例如膠袋、包裝袋）
地下有垃圾（例如紙巾）唔執
得一個人喺屋企啲嘢冇郁過（唔會執屋）

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

所以話結婚前一定要同居
知道哂大家啲衰嘢先
起碼可以再考慮

揮手，
但我老婆冇你個件咁見到都唔理
佢係會叫人做，自己點都唔做

冇得返轉頭

有工人？

係咪好肥唔郁

揮手，表示身同感受，中左人生最大伏

從來唔洗碗

家務剩係會摺衫

係咪索或者靚？身邊投訴老婆懶嘅都係娶咗靚女

有冇一刻諗過退貨？

其實家教問題
好多老竇老母縱到啲仔女奉旨做廢人

試過
真係由啲碗擺半日唔理

唔係懶，不過冇手尾

我覺得同一樣嘢
都係因為懶所以冇責任感

我都唔洗碗拖地，有濕疹唔戴手套唔掂水，但會摺衫吸塵同埋執乾淨間屋，有時間會煮飯，同老公相處得好好

都唔一定身邊好多豬西款都好懶

呀媽好懶

唔覺得要有手尾

有，但已經有兩個小朋友，要忍埋下半世

另一個隱憂係兩個細路學咗阿媽啲嘢

Exact7ly
由細到大都唔駛理
點解做幸福少奶奶要理

有，但我覺得我先係
個工人都冇俾佢使到咁盡

妳呢種係分工
正常係咁
呢度講緊嘅懶係基本嘢都唔動手做

一返屋企見到亂過閪就扯火

咁啲男人有問題啦
娶個又懶又醜慨女人
自己應該唔方好得去邊

你同佢拍拖嗰陣唔覺得佢有問題嘅咩

經常

振夫綱啦

I know that feel bro

又未到話做少奶奶，不過就係冇要有手尾果個mind set

但係我已經病入膏肓

一定有樣學樣，我外母係點，我老婆就係點，所以我小朋友一定會係

有工人變得極依賴

一9樣
外母又係縮骨冇責任感又縱仔女

重要唔話得

我老豆囉
佢同我講話我家姐份人無手尾又霸道點點點 我同佢講 你唔同佢講佢一日都係咁
我老豆覆我 女就係用嚟縱 佢大個有咩事（指嫁唔出）佢就會改

真係唔知比咩反應好
屌佢老母佢縱係縱我家姐 然後我依個做呀妹嘅咪係受罪嗰個囉

岩

利伸 外父外母都痴撚線

你兩公婆都返工 or 你返工養佢?
差好遠.
前者所有家務應該50/50
後者就老婆做6-70%家務

後者應該老婆做哂
唔返工喺屋企做家務好正常

好撚憎d人食完野唔即刻洗碗碟
由d碗碟係枱面昇盤摳臭

點解會似到十足十

擺過夜真係好難頂

成長環境佔好大因素

離婚係唯一出路

未計到呢埗
淨係講一個人正常用完嘢會放好處理好垃圾都唔做

有時太攰會用水沖下同浸 隔走左啲廚餘先
之後先洗
洗碗100%我做
煮野就50/50分工
其他家務我做6-70%
利申 唔係家庭主婦

我已經冇眼睇, 淨係做好自己本份算

我老公次次都叫我唔好郁
啲外賣等佢掉
佢仲抹埋檯架喔

買部洗碗機囉 盡量將家務電子化